想問唔同交易所 個btc價格係咪都有出入?

定係一致?

唔同

個個都圍爐
睇邊個爐大D

唔同地區/國家交易所都會有差異, 間野流動性唔同亦有差異

所以好幾年前有人玩交易所差價交易, 不過而家唔知WORK唔WORK